# Задание # 1
1. Terraform <br>
![terraform](/img_new/terraform.png) <br>

2. Bash <br>
![markdown](/img_new/bash.png) <br>

3. Markdown <br>
![markdown](/img_new/markdown.png) <br>

4. Yaml <br>
![yaml](/img_new/yaml.png) <br>

5. Jsonnet <br>
![jsonnet](/img_new/jsonnet.png) <br>

# Задание # 2

1. Этап планирования. Менеджер совместно с командой разработки и девопс инженером определяют какие новые задачи будут реализованы первыми, тщательно анализируют и описывают их для будущей реализации. Также они анализируют уже существующие файлы логов, отзывы пользователей. Учитывают эти данные в будущей разработке.
2. Этап разработки. Команда разработки пишет код, проводят код ревью, пишут тесты. Они используют git (или другую систему контроля версий) для распараллеливания процесса. Девопс участвует в настройке системы контроля версий, автоматизирует тестирование, выстраивает инфраструктуру, которая позволяет настроить процессы CI
3. Этап ввода в эксплуатацию. Девопс настраивает процесс автоматического деплоя приложений. 
Использование. Девопс настраивает системы для автоматического оповещения о проблемах, произошедших с приложением или серверами. Стремятся снизить даунтайм до 0. Команда отслеживает произошедшие ошибки. И стараются быстро их исследовать и исправить.

